知唔知咩動物最鍾意去阿富汗伊朗呢啲地方？

係馬，因為 馬來 西亞

知唔知點解林禎著咩size衫？

因為佢係大馬（碼）人

10/10

格硬少少wor

林明禎下話林禎

5/10

改咗名之後質素直線下降

0/10

唔小心del咗，屌

1/10

淋精

on9/10

咁人哋成個國家都著大碼啦

咁包括佢嘛

要unfollow了

知唔知點解林禎著咩size衫？
先嘻講你打錯佢個名
覺唔覺你句野有問題

覺，因為原本係想打點解林明禎成日著oversize衫，之後改咗後面冇del點解